25歲 月入30k 是否悲哀

垃圾i大 hd grad 太垃圾

連登fg 50k

哀乜春 大把大學生都係你咁嘅歲數只得萬幾起頭
仲想點？

唔洗咁灰 加埋女朋友咪過50K囉
都叫生活到架喇

我係你會跳樓reboot

有層樓自住唔使供，10k都嫌多

巴打你就好

屌你老母你係咪想講屋企有樓不過唔夠一千呎好慘

轉行囉

咁又唔好講大把
頂多咪垃圾科個班

邊行，咩職位咁好

應該IT program 多數咁上下

一般啦 又唔係好差
但又唔係好好囉
如果要租樓
30k 交租都起碼交咗你一半

仲想點